曾傻華呢條仆街入左閘就唔撚理市民

人地有泛民蘋果加地產商夠, 理撚得你咁多咩.

俾心機儲錢供樓la, 講明樓價唔會幾千蚊呎.

支持 莊曾 加煙稅到$200蚊包

All in胡官囉咁

理唔理你都無得選架啦

其實如果我有公屋，我唔介意

人地泛民有話投票要問過你咩

下屆可能有破產界